金裝版賀年益力多

正 $14.5
買嚟拜年 回本之選

留名等睇送完之後斷六親！

笑左